滙豐控股早市（22/9）報28.5元 價位跌至2012年水平！

Drop to zero

幾點試$20

大手入貨一陣升返上去就不得了

跳未

過多年得番2.85

咁到時先入

點解會有負數利伸唔識

Atv tvb 國泰 海洋公園
依家到匯豐
全部比中共既人搞死晒
然後用中資取代

兩邊唔係人
風水已破。。

張圖錯嘅

有人操控股價
大量人一齊沽貨